有無安答推薦線上合作遊戲

想同朋友玩
佢osx 我window7
Steam/online game
Eg. csgo, l4d2, dont starve tgt, payday(玩唔到sad)
有手制